做sales企第三日 對腳好似斷咗

日日企10個鐘
點搞呀 仲有成日

第一日出黎返工？

sor 真係好耐冇番工

仲要搭車都要企
點算 覺得自己不行了

鬥慘
連續五日企十個鐘

以前試過返一日倉務，第二朝全身痛到起唔到身

返多幾日 慣左就無問題

過來人 買對好少少既鞋墊
多d周圍行唔好企定定會好好多

痴線 點頂

咁仲有冇番

要幾耐先慣

我想依家番到去同佢講我唔做

銀行企足一日表示你要對靚鞋

好快靜脈曲張

每日返工坐幾粒鐘 條腰表示斷咗

返工一向辛苦

做pt既我為咗追incentive連返9日

以前做part time成日要企好撚攰

因人而異一兩個禮拜囉， 其實做咩都係講意志咁點解你d同事都得你就唔得？大家都係地球人

係咪絲打？係我可以幫你按腳

------以下為個人簽名------

根據各方巴打資料以上為羊咩1234bb（會員編號：34714）個樣，佢住樂富公屋，之前讀poly bse, 宜家做緊銀行。佢係狗公來(已有其他巴打確定)，周圍r 女揾水吹揾痕r。而且從其他見過佢真人既巴打口中得知佢精神可能有少少問題，各位巴打同銀行界師兄小心呢條友

企一星期。。就會適應
想當年我頭一星期直頭覺得對腳唔係自己咁

幾分鐘要行吓，唔好企死

企企下就慣 至少俾個月自己啦

做飲食定sales戇鳩d